Jak se máš ?
Chci mluvit o můj program .
V ponděli mám lekce od 9 do 13 hodin .
Studuju češtinu .
A potom budu poslouchát rádio v 6 hodin . V útey mám lekce jako ponděli ( 9 - 13 ) a budu se dívát na televizi v 8 hodin .
Ve středu mám lekce jako útery a potom budu psát domácí úkol v 7 hodin .
Ve čtvrtek taky mám lekce .
Každy den mám lekce pd 9 do 13 hodin , ale nemám lekce o víkendu .
Po lekce , půjdeme do kina s Monikou v 5.30 .
V pátek , po lekce půjdu na nákup od 3 do 6 hodin .
V sobotu a v neděli mám volny den .
Proto že v sobotu pojedu na výlet na hrad karlštejn v 1 hodin a v neděli budu hrát tenis v 3 hodin .
Adam
